如何評價拿度呢下嘅行為？

性侵啦

拿度做係風度，體貼
連登毒撚做係性侵，咸濕

條女幾正

拿度做=好warm
連登仔做=性侵犯

Strong girl!!! Neymar would roll on the ground for the rest of the year.

1 週前

好葡萄啲西班牙人

夠醒
揭起頂帽見係靚女先錫

如果係豬扒一早跳開幾步say sorry算

啲球童真係好撚正

明顯一早開波前見到靚女先行埋去
唔靚嘅舉下手算柒數

唔靚既話呢球唔係殺得咁細力

好靚女

毒撚咪性侵

想屌 好似好pure好true

認真，條友真係想抽水，另一條片睇到佢借機摸腳

之後仲有搵過佢幾次
btw搵唔到ig

條女kim到面都紅哂

拿度一定係揭開頂帽見咁靚先錫落去

拜登性侵
拿度好有風度